幾多個翻撻左又真係可以走到結婚再生仔

分得手就代表其中一個已經唔愛，真係有幾多個係幾年後發現真係好愛對方，想翻撻

講分手嘅想翻撻，最後可能因為類似嘅原因再分開，又或者因為要用更多時間去令對方重新好似以前咁無芥蒂，覺得攰喇，最後頂唔順一味得自己付出。又可能發現對方已經無以前咁愛你，對你咁好，覺得對方變左，最後又搞到分手

被分手嘅，如果仲愛，當初一定會有做過好多挽回嘅野，會唔會覺得自己係對方甚至對方屋企人面前好尷尬。又或者，係咪真係可以忘記對方係講分手嘅時候所有令你傷心嘅野。 係咪始終都會有條刺係到

真心想聽大家復合嘅分享
又當係比個提醒啲諗住復回嘅人

施主 此話何解

我都想翻撻

mmm1122

分得手就代表其中一個已經唔愛

淨係呢句已經錯撚晒

飛定被飛啊ching

飛

有乜高見？恕小弟欠缺經驗

咁分手原因係乜？

疑似比帽

我

我都有follow 所以想睇下係特別例子定點

咁對方宜家係A定O先，你係絲定巴打，可以講多啲攞下意見

我巴打 佢而加仲係單身

復合過3次 都係分手收場

分手原因分別係？

點解你會話疑似被帶帽，發生左咩事

佢同另一個男仔傾計多過同我 跟住有一日我早兩個星期約佢 佢話ok 跟住去到前一日佢放我飛機 佢話陪屋企人食飯 跟住比我發現佢同個男仔單獨出街

有冇問過傾過，個男仔係咩人之類嘅野，你講分手嗰陣點講，佢咩反應？
雖然被帶帽嘅機會都大，但可以搞清楚個情況先，因為見你話想復合，應該仲好愛佢

仲有冇聯絡、再見亦是朋友定冇fd做？

我識果個男仔 佢無反應無挽番，無錯 我仲係好愛佢
已經無聯絡 佢封左我 我只可以問佢身邊朋友先知佢點

你會唔會可以透過身邊朋友探下口風，睇下嗰陣佢係咪真係比緣帽你帶？或者係睇下佢係你地散左之後咩情況，好快move on 左？

Btw身邊朋友同你fd d 定同佢fd d

同埋都要自問自己係一齊嗰陣對對方點？

扮專家

自問對佢好過對自己同屋企人 我講左分手之後佢地就無交集

咁假設

如果佢真係比過帽你帶，有一日佢返黎話仲係愛你嘅，你敢唔敢再同佢一齊先